向華強申請居台被查出有䅁底 向太:港底已發良民證到台灣

全世界都知新x安大佬係邊個
今次真係又一警黑合作

五哥

政府出良民證俾黑社會大佬，普通人就判撚到佢十碌八碌個個都有罪，真係勁

良民證

港共

黑社會學人講良民

黑社會大佬都拎到港府良民證即係以後大家移民唔使再問狗屋拎良民證

俾人制裁緊既黑社會證明另一個黑社會係良好市民係咩玩法

良咩民証，新技安係世襲制度

黑社會都係良民

諗起古時朝廷招安d賊寇，比個官佢地做